不分化，不分化同不分化

中大一事這是過程，不是終點，不完美可改善

不割蓆，不篤灰，不分化
一個都不能少，要走一齊走，齊上齊落
be water

大家一路點樣走過，回想一下
不分化不分化不分化

行動post gogogo